[美國大選] 美國早期投票暫時數據：拜登於主要搖擺州全數領先川普

佛羅里達州
Florida：10/28 result (IPEV+VBM)
GOP: 2,757,000
DEM: 2,960,000 (IPEV+VBM)

DEM lead: 203,000

北卡羅萊納州
North Carolina：10/28 result (IPEV+VBM)
DEM: 1,420,000
GOP: 1,120,000

DEM lead: 300,000

亞利桑納州
Arizona：10/26 result (Only VBM)
DEM: 787,000
GOP: 700,400

DEM lead: 79,600

賓州
Pennsylvania：10/28 result (Only VBM)
DEM: 1,354,000
GOP: 426,000

DEM lead: 928,000

內華達州
Nevada：10/28 result (IPEV+VBM)
DEM: 331,000
GOP: 287,000

DEM lead: 44,000

No data: Michigan, Wisconsin, Texas, Ohio, Georgia, New Hampshire

拜登穩了

加利福尼亞州
California：10/28 result (IPEV+VBM£
DEM: 4,577,000
GOP: 1,869,000

DEM lead: 2,708,000

真心怕條賓洲

票數未必準

好多美國人仲未投票，要睇埋呢幾日可能民意逆轉

早期投票都拉唔開
可以宣布食屎

加州拜登穩了

好多美國人未投票，要樂觀...

拜登已嬴
準備洗定屎忽

已經去咗工聯會報褒冬瓜

睇嚟要痛失賓洲

學緊殘體字

要樂觀

侵侵支持者年紀偏大，遲少少先投票

拜登穩了

連登仲係度吹奏侵造勢大會有幾多幾多人
明明就係孌童黨有限座位距離同入場人數，
所以先睇落去似少人

票數反映一切，成班唔願意接受現實

依家都未投完票

要移民啦

屌你老母亞利桑納同北卡羅萊納咩事

成日開呢D POST做乜
根本就冇票數睇

賓州又話贏
差成百萬

連登仔睇怕話票數都唔可以作準。

因為賓州只係開左費城同匹茲堡既數據

拜燈然了

呢個只係各黨支持者選擇提早投票嘅人數
唔係票數
同埋無黨派選民都未計

咪就係
GOP一定投 Trump?
Dems 一定撐 Biden ?

唔係咁意思，只係侵侵支持者年紀大，所以年紀大慢慢投，所以開始結果票數唔可以作準

兩個大城市多左膠都好正常
而家真係睇嗰班工廠區嘅工人

呢D係早期投票既票站數據
今次democrats 全面催early vote 票
而且早期投票/郵寄都未完
當日投票共和黨選民會多過民主黨

要認真分析既唔該對比埋2016早期投票比例再講

成班人見到數字就打晒飛機咁

你肯定walk in果班100％投侵？
假設侵落後100萬票，姐係要有100萬walk in全部投佢先追得平，仲要確保當中無人投孌童黨，否則差距只會越拉越闊

準備番大灣區發展

有冇得拎返16年既數據比？

放心 民主黨既票係晒度
通常當日都會係共和黨人為主

我登穩了

投降啦投降啦 唔玩啦唔玩啦

如果當日贏咗加州
就真係笑到面都黃

Biden sure win

話之你Biden 贏
其實trump 唔交位出黎 Biden 吹得佢漲咩
鬼叫你又老又痴呆

香港真係要消失嗎？

川普贏到加州 拜登真係會比人笑足一世

我登無得輸 猜拿千秋萬世

等結果啦
嘈黎根本冇意思

其實都唔一定贏到
只要同上屆比起來個差距細咗幾廿個percent
就已經

Sleepy Joe

加洲都叫拉唔開點先叫開

賓州點解落後咁撚多

咁就仆得街啦，early vote都差咁少，投票日食硬屎

賓州
Pennsylvania：10/28 result (Only VBM)
DEM: 1,354,000
GOP: 426,000

佢冇計In person early vote, 其他有

好想睇到連登班右膠侵粉哭到十足似班韓粉死老豆咁款

唔關事
係因為賓州只係開左費城同匹茲堡既vbm

你都ON9 早期投票可以超100萬票 點解正式投票唔可以另一邊超100萬票？ 不嬲都知早期投票果D民主黨佔大多數架啦

樓主一日一膠post

學做藍屍

登必贏

佢哋信賣餅都唔信民調

GOP 94%
Dems 84%

好似係

你要知今次early vote大幅上升到正日親身投既人數可能只係同early vote打和 我當正日投20%democrats 80% Republican，early vote輸太多trump trump都係連唔到任

信民調
睇下造勢大會先

無可能

邊度先準

不過都其實一個concern
賓州嗰邊嘅法院宣佈話容許VBM唔知選舉幾多日之後都照計 （唔記得九日定三日）

如果賓州嗰邊咬得好緊的話，
只要支那/民主黨選舉選舉舞弊就......

所以當初點解咁急推一個保守派聯邦大法官

呢d數字係真實定係估計?
官方公佈定媒體公佈?

仲有賣衫

呢D只係郵寄票. 親身投果D要大選日先點票.
侵侵唔信郵寄票, 所以叫支持者親身投.

如果郵寄票都唔輸太多, 咁計埋親身投果D.....

傻登仔不願面對。

source ?

最終結果幾時出 今年好亂唔太明

差咁少定多？

投完即時開票呢？

少呀，民主黨含得撚喇

唔差在等多幾日
連登仔唔到死果下都唔心息
就算死左仲會懶地硬話人造票
再唔係嘅會發爛渣屌個世界點解要偏左

票你老母咩
source呢？

Lead 2/3成都叫唔多
不如乜數據都唔好睇合埋眼等開票

可以即時開票？條數都唔知點嚟

11月3日投

佢地係根據 投票人既政黨背景估only

例如果區有10個民主、20個共和
收返黎有8個民主、2個共和

咁樓主咪開po 「民主暫時領先」

依家係所謂提早投票？

I see

VBM

咁呢樣野我覺得係投戀童燈既多數都係純反侵既多
並唔係like戀童登
所以先少人去

我都想知邊度睇樓豬冇貼lin

真係有定心理準備
美國本土根本無人care佢點對抗中共

俾陳同佳同林鄭你投，份份鐘陳同佳贏

票數都唔值得信，我地連燈仔最可信

老老實實
如果呢二個選擇
一定揀佳仔

11月7號左右
點票好似要點3日

連登仔不願面對

rap

tks

[url]
[/url]

J啦伸手黨

連登好多傻尻侵粉 我之前都想侵贏

但見佢原來都係吹水尻一名 當香港condom 依家邊個贏都無所謂 wfc

佛羅里達州 每日7萬咁追 好鬼誇張

其實係，唔到最後都唔會知

但上面d登粉話川普差距只會越黎越大

正
我登穩了

呢堆數字，識睇就知形勢係倒向侵侵嗰邊，不過算啦，呢排同太多民調撚同外行人解釋，有留意開嘅自然會知，無留意嘅到開票嗰日都會知，出張圖自己參透下啦

雖然對比2016同期兩黨票數差距收窄
但都要睇當日情況
其實見到拜登明明話潛水都要走番拉票出黎都知出事

終於有個識野

正在学习思想

你咁樣出post，都唔知係想釣on9定帶向

如果輸就係好似你哩啲打撚哂飛機嘅樂觀撚, 係唔會幫到成件事, 意識到落後, 打告急牌, 調整策略, 大家夾手夾腳加多幾錢肉緊去做宣傳去說服身邊嘅人, 取得最終勝利先係有意義

不信民調
只信造勢

乜你唔覺d登粉川黑好好笑架咩

韓國瑜衰過一次

不過我信侵侵， 因為如果佢輸了，我打算離開香港

你真係唔識架喎

幾時公佈結果

4號朝早

係事實

同理 侵喺美國本土講啲痴線嘢嘅時侯 香港人唔係好care

上屆早期技票之後hillary贏多過依家

話說有個來自支那嘅未來人話侵侵會連任喎！我就等睇結果如果侵連任佢講嘅嘢就有九成真

穩了

今次會唔會冇咁快知結果？

唔好同佢地講
開票當日睇佢地點崩潰法

連Dem d人自己都知FL拉唔開到600k都唔穩陣,依家根本已經係輸咗

早期投票既人多左但差距少左

唔識唔知唔明，總之Biden贏硬

呀登一定贏

呢個係真實票數？定係投完話自己投左邊個？

屌 民主黨鼓勵支持者郵寄選票而侵就鼓勵支持者當日walk in投，咁緊係民主黨領先啦

唔好踢爆住先好無
我好想睇上面班人係開票日崩潰

有冇2016年early voting做comparison

joke2020

邊有咁快
香港都要點成日
美國大香港咁多 有排點

反而岩岩諗
Fl輸左
但其他搖擺同中立州贏晒，有冇機

拜登己嬴

4年前都係隔日朝早

有 但係無可能

加州都唔係搖擺

贏哂Michigan,Wisconsin,Minnesota都可以冇FL嘅

不過可能性極低

無可能係用來突破
電擊三次都得，機會率，低到數字顯示唔到

都係既本身深藍洲

贏晒10/+10以上人票既搖擺
咁樣應該輸fl都得

Who

我

覺得加州可以變天會唔會係盲目樂觀
做好期望管理未

今次你班仆街仲唔燈出禍

NO~~~~~~

上屆Trump喺香港時間1500勝利演說
正常嚟講 喺午間新聞就知道邊個逼近270
不過今屆好可能重演2000年嘅爭議

拜燈

真心覺得浸今年贏唔到，左膠當道，浸收皮了

拜登sure win

加州太多有錢人
仲未計成班強国間諜

佢地支持全球一體化，支持賺強国條水
無得救

紐約一樣係咁
班華以街賺到肚滿腸肥

2016年你好清楚見到
中西兩岸幾乎全藍
中間全紅

其實人好現實
講利益講錢先
中間果堆州，好多係農業，能源或工業區，比全球化搶走晒工作

侵侵就算贏都只會岩岩過270
反觀拜登宜家睇個勢食硬PA同FL

1. Latino轉投Biden
2. 多左mexico 既移民

大城市通常都係民主黨票倉
上次賓洲民主黨都係2大城市拋離侵侵

其實你見到好明顯
班科企，金融公司，誇國企業個個支持China joe
因為China joe行自由主義，而且鍾意食中国條水，食晒全球化著數，肥到著唔到襪

但更多既人係受害者

所以美國開始變左二派對立

不嬲都話大城市既人支持民主黨
窮人支持侵

年輕人向來都係dems 多
同樣英國年輕人都係希望留歐多
係連登先係調轉
不過外國既年輕人投票率未必高

仲有賠率撚

今年early vote佔total vote幾多?

仲有個rust belt , biden除左ohio 外都差唔多食哂

暫時投左7千萬張
around上次6成投票率

搖擺吧 賓州

其實乜人可以早期同郵寄投票？

啲五毛放負瀨共拜登膠出晒嚟

又唔洗嘅,打爛到blue wall呢3個州加埋都36票,Fl 29姐

賓州真係差咁撚遠?
係既話真係預拜登贏....

各個洲唔同
有d登記就有/ 有d要比證明不在籍or行動不便

上年總票數1.3億,依家early vote已經一半, 睇怕要破曬紀錄,拜登真係贏硬
連登仔真係要少d打飛機, statistically 侵stands no chance.

本身拜登講完會停fracking之後 PA佢仲係一直贏緊7％
我已經知PA一定出事

已經學定波paul魔科

拜登領先，連登仔：民調唔可信
侵領先，連登仔：民調可信

戇鳩 民主黨既票出晒黎就係得咁多料
但你點知共和黨仲有幾多票先？

你真係講到dem 3號無人會出黎投咁

你睇返早幾屆呢 投票當日真係共和黨人比較多

大把一屋十三姓

侵輸硬

係咪含得撚了

加州班on9...

佢之後話現有fracking繼續
其實係兩頭蛇
不過佢running mate 好似堅係想ban fracking

講明先 撐侵
但侵粉們點解可以咁老定
我真係好驚侵收皮

因為就咁睇早期投 形勢好似仲好過2016年

要轉一早轉左la
拜登瞓住選都贏

曲直難分

NM都贏到

係, 同一SET DATA, TWITTER班友唔同解讀
不過我信自己友

NV侵侵輸硬 唔駛諗

侵輸都有移民plan
唔驚既

呢啲標題好野嚟

其實樓主唔加加州會好D

預左d登粉會衝出黎一野釣晒真係好爽

有時同班人吹水

已經分唔到係燈定真心

全部都會輸，拜登己贏

唔係好多姐 大約3:2

因為early vote驢領先係近届常態
Dem原本就有更多人早投票

而今届驢有吹大雞VBM
如果老登表現正常/比希婆好既話
呢個時侯驢領先會比上屆多

但係出黎既比較個lead比上届少
侵粉咪唔驚囉

上星期開始預計點票有爭議嗰陣，今個星期侵侵同共和黨已經吹雞Early Voting，估計最近新增嘅Early Votes嘅數字共和黨唔會同民主黨差好遠，所以唔好ff太多共和黨投票嗰日仲有好多人未投

加州都有百幾萬投trump

God bless the USA

而家我地最多打TWITTER戰線, 說服下人

無野可以做

點解未到大選就可以開票？ 咁唔會唔公平咩？

要投鐵粉都己經投左，依家未投既未必會投，拜登連rally都唔做，DEM票會自動出黎?當然拜登票己夠

燈燈 燈燈 燈燈

侵侵比social media同媒體咁樣夾擊法都贏到既話其實真係神蹟黎....

我都覺得奇怪
都未投完票
咁快點緊票？
可能我唔識美國選舉

拜登穩啦，sure win

咁快開票容乜易俾人喺郵寄投票做手腳

打咩飛機呢，輸左浸會唔認數，先拉登家族貪腐，警察支持，法院又係佢既人，到時殺哂左膠媒體軍管，睇下左膠班財伐仲夠唔夠膽奶共
對負怪物支共，就要比佢地更加邪惡先贏。仲同你鬥票

PA 有BLM

屌，其實係未開票，只係記錄左投票嘅人係咩政黨背景。要當日先會開票，民主黨一定投番拜登咩

所以啲連登仔喺度我登我侵咁真係笑大人個口

民主黨唔投拜登 難度就會投比川普？

New: Biden has a narrow lead among Florida Latinos, according to a Telemundo poll out today.

Biden leads Trump among Latinos in the battleground state by just 48-43%. In 2016 exit polls, Clinton beat Trump 62-35% w/FL Latinos.

i see 咁計個expected value 都可以大約估到個票數分配既, 我誤會左以為已經開票添

早兩日泛民都投比梁美芬啦。

佢哋個政黨背景可以唔使入黨，可以只係有少少關係，可以曾經係捐過款。老實講如果我係民主黨人，又做緊頁岩油開發，你話我投俾邊個？

真係唔出奇架, 人地入黨可以有自由意志架嘛, 你估似共產黨咩

又想拉去柒頭魚度

美國須為肺炎疫情向中國賠償

加州紅嘅話真係全Dem解散啦

Agger

有冇咁頹

根本主要係白左屌 racists
少數族裔支持度大升

Uncle joe 係咪來搞氣氛

仲要好多人想改投

其實無咁易改
要搞好多野

都係睇決心

加州係唔係輸梗??

高質

溝緊支那妹...吖唔係，係神州姑娘...

有潛質去外交部打工

連登仔得嘗所願

師兄說的是
一齊報普通話班

加洲如果共和黨贏到，民主黨可以解散

係好擔心
加州成55票 如果川普輸左呢度都唔知點贏

屌

2016已經發生過 只係唔知今年會唔會發生多次

美國大選制度簡介 票多的不一定贏？

Biden: they aren’t blacks

Only VBM

Come on man

對比返以前嘅數據lead幾多先得

票已投

可惜我係民主黨州份

侵贏硬 唔洗睇

邊個州

唔自爆😭總之藍，西岸

無啦唔講啦但係state其餘嘅office就有D投翻民主黨

多你一票分分鐘贏

西雅圖都唔係冇

特朗普講到明唔鍾意early vote 佢啲支持者都唔見得會去做

可能就係贏你嗰一票

樓主心地唔好

話說我有樣野想問，早一個月美國新增好多新登記選民，但依加mail in 人數對比四年前嘅百份比係點？假設mail in 係對dem 有優勢，但拉唔開個百份比都係等比人反cap

嗰度成日落雨

Link??

即係加州啦

皮尤研究所

要訓練定叫拜登總統

留名等樓主解答

今年既early vote 比四年前多左十倍

如果用你幅圖最尾兩行堆數字
Trump supporter有6成人會大選日投票，4成人提早投票
Biden supporter有1/4人會大選日投票，75%人提早投票

用上面個比例，由已知既dem同gop個early votes去推算返total votes
Gop基本上係冇得輸架啵因為gop 講緊Total votes 會係early votes既2.5倍而dem既total votes得early votes既1.33倍 （只要個比例最終reflect到真實票數）

佢自己都投咗

Mail in民主黨係大幅領先共和黨
但對比起4年前 優勢收窄左好多
所以川普比起4年前相對無咁嚴峻
因為親投同大選日一定係共和黨佔優勢
所以有人估計 民主黨vbm要領先共和黨大約20%
先至可以抵銷返3號當日輸果d
如果係佛州黎講 vbm就大約要領先50萬票左右

佢好似叫人唔好mail in vote
early vote 係親身去投

點解用電子

拜贏 都未必對香港差既

睇下個柏金遜登會唔會跳制 啦

我覺得你講得好啱，拜登贏撚

要留意上面個調查係七月尾做，共和黨依家個early votes比例可能會比做調查時高

搵唔到呢份

鳩噏之嘛

Mission: Impossible 7

唉，無喇無喇

講起就嬲，張票寄失左，要online補發，再email

唔知成班燈乜9 係支持就唔好絲絲縮縮

拜登必勝